哥迪奧拿：支持推行宵禁

哥迪奧拿近年會在聖誕期間在隊內推行宵禁。去年有些曼城球員通宵達旦的狂歡，哥迪奧拿對此感到憤怒。球隊在隨後的比賽中主場2-3不敵水晶宮。哥迪奧拿希望今年能夠避免這樣的情況發生。

我果日喺manchester 食飯聽到條撚樣講i love china

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

唔狂歡都輸 不如狂歡啦